一人n首聽到會諗起佢嘅歌

陳奕迅嘅大部分歌
之前真係冇乜點聽 但佢成日聽 之後就鍾意咗聽 一聽就諗起佢

聽陳奕迅都會諗起佢，尤其是以前會一齊聽嘅某幾首歌
咁啱而家聽緊

愛狼說
個時好愛佢